有asso同學做左KOL 買follow買到勁明顯都成日有event請

上年11月 1000follower唔夠

今年2月左右突然1萬follower 開始有廣告post

3月尾都係1萬左右

前日突然變左兩萬幾follow

連asiamiles都請佢去event

爆你就爆

名你又唔開 咁你想點?

圖1係3月31號
圖2係前日

做KOL買followers 好正常 做唔做到起睇佢自己

一場相識唔開名啦

不過做kol都幾撚易呃job

有啲得一千fol都有廣告接啦

明顯買完之後日日都見到佢出廣告post

冇budget 未請班9線 kol 唔出奇

成班識既都笑鳩佢食相核突

好酸呀

Shuxxxxxxb?

識佢條仔 好撚作狀

係

我做呢d生意
成日見人向我買follower又喺d post扮出名都好想笑

樣好一般
不過唔知仲係咪處？